英超球星人工獎金大揭秘 天價癲到你唔信

英超球星人工向來都非常誇張，但到底達至一個甚麼程度呢？英國《每日郵報》周五披露了英超多位球星包括阿歷斯山齊士、奧巴美揚、米希達利恩和艾華路莫拉達等人的合約細節，原來曼聯領隊摩連奴為確保能夠從曼城手上搶贏山神，所支付的金額高得令人咋舌，除了高達391,000鎊（約415萬港元）的周薪外，連簽字費亦高達670萬鎊。

事實上，除了球員的周薪和簽合約一般都有的簽字費之外，還有更多其餘按表現需要支付的獎金，種類之多令人摸不著頭腦。

以下為部份英超球星的合約細則：
註1：單位為英鎊
註2：●為需要支付
註3：○為今季暫時無須支付

阿歷斯山齊士（曼聯）
●年薪：2,035萬
●簽字費：670萬
●每場正選：75,000
○入球/助攻總數達到40：200萬
○歐聯冠軍獎金：100萬
○英超冠軍：500,000

奧巴美揚（阿仙奴）
●周薪：198,000
●忠誠獎金：1,515萬（分四期支付，2021年合約完結前付清）
●每場正選兼贏波：50,000（今季暫時已有五場）
○入球/助攻總數達到30：300,000

華基爾雲迪積克（利物浦）
●周薪：124,658
●加盟獎金：600萬
●忠誠獎金：500萬
○上陣150場獎金（且球隊多數以前4名完成聯賽）：400萬
○不失球獎金（最少15場）：375,000（18場）、500,000（20場）、750,000（22場）

穆罕默德沙拿（利物浦）
●周薪：123,030
●入球/助攻總數達到35：250萬

米希達利恩（阿仙奴）
●周薪：144,000（直至2021年）
●年薪：750萬
●忠誠獎金：865萬
○如果阿仙奴同意續約一年，周薪即上漲至240,000

艾華路莫拉達（車路士）
●周薪191,000
●年薪及肖像權：990萬
●季內半數比賽正選上陣獎金：830,000
○入球總數達到25：880,000

盧卡古（曼聯）
●年薪：780萬（2017/18球季）
●忠誠獎金：240萬
●肖像權：196萬
○入球/助攻總數達到50：450萬

山齊士份約過億痴撚線，計性價比接近最差收購

仲有人信山神高人工

咪系

力架都要俾肖像權

全能到仆街喎

見到山神己經可以唔洗睇 傻閪先信

山狗去獌係為冠軍，唔係為錢的！

究竟有無cap圖 邊條撚樣講

點先可以賺到咁多錢去養球員
是但拎個出黎都成千萬年薪

我打fm 忠誠獎金係你賣走個球員先要比 唔係簽果陣比
唔知有冇記錯

好似全部曼迷都係咁講

平時反曼唔係話山狗5-60萬周薪既咩

得39 萬周薪就屈鳩人5-60萬

無人話過山狗人工平
係你地死都要堅持話5-60萬咋喎

沙拿的表現值得與山神對等的合約

玩過fm都知啦

冇錯！

Cap漏咗後半句？
(Because of the bonus)

反獌無撚腦

盧卡古咁平

又係衰既 明明得391000+75000人工屈人地50萬周薪

早啲訓啦叫佢

咪係，明明計埋出場費都係40幾萬抵到爛

就算計埋670萬簽字費，都唔過50萬啦
山神起碼踢十年

山齊士 計埋正選

一星期45萬鎊

普巴果堆眼紅 都係正常
仲有哥迪奧拿 唔撚同你玩 都係正常

辛尼,迪布尼果堆加埋都唔夠佢多

美斯級數正路既

龍門任你地搬 山狗就要計出場費,其他球員出場就唔駛錢既

辛尼 55k

眼紅我地魚拉突

明明呢幾場影都無，都要計出場費，反獌反上腦

山狗場場自己搭巴士去到買飛入場先換衫落場踢

全能到仆街！

簽字費 600幾萬

2&b依種級數咩人工

阿迷夾錢送佢走

西瓜種子

艾華路莫拉達（車路士）
●周薪191,000
●年薪及肖像權：990萬
●季內半數比賽正選上陣獎金：830,000

廢拉達

反獌又輸

如果第一年計埋簽紙費 (2035+670)/52=52萬週薪如果有埋正選 直逼60萬週薪

果然係同美斯C朗同級嘅球員

Vvd好抵

lkk 50球係唔係撚佢？

山神咁全能，抵嘅

之前一月簽個時好似係180k，唔知點解宜家又話120k

山9

○入球/助攻總數達到40：200萬
○歐聯冠軍獎金：100萬
○英超冠軍：500,000

無人信山神50萬鎊周薪喇掛

老老實實山狗剩係魔性呢樣已經無價

○不失球獎金（最少15場）：375,000（18場）、500,000（20場）、750,000（22場）

計埋正選出場先40幾萬 垃圾反獌係要屈山神

每場正選：75,000

明明爭好多先50萬 成班on9反獌

如果一星期兩場都已經十鳩幾萬
雖然唔多呢個機會

唔怪得利物浦球星會走
出手咁低
踢到世界級都係得十幾萬週薪

阿狗養ozil mk auba都洗一大筆

會加

超有錢球會同普通球會有錢既分別
唔係淨係講轉會 薪酬架構都係一環
利熱既薪酬架構都係差唔多
雙曼車應該雙倍咁濟
阿本身應該都同利熱差唔多
但 Ozil MK AU 幾個開壞左個頭 之後就難搞

所以個老細咪收埋d錢唔比再買人囉

阿狗就係本身個架構唔好，一大堆三線後備拎4-6萬磅
搞到一線既得10-15萬磅（以前嗰d傑比斯人工唔平）
而家清左好多唔上唔落既人（連禾仔都清，本身好似10萬）
拎返d空間俾球星
如果唔係又冇歐聯又冇錢真係搵鬼黎

30幾萬周薪ozil冇人提？

400k全能到仆街
高性格比曼連又然

出場費 簽字費都咁撚高

高撚過沙拿一個球季入35+

咁多錢買舊垃圾

全能王真係好抵

摩佬暗諷哥迪奧拿：簽唔到人就為自己搵台階

上面有人話SANE 55K

禾仔之前係話同燒山差唔多
所以佢地兩個先嬲

原來賽真係冇50萬週薪
得40萬

我曼咁撚有錢 呢d散紙黎咋

用緊賣丙朗筆息黎養山狗咋

其他隊係度酸曼簽到山神呢種級數巨星